\section{Funktionen}
	\cenv{int* foo(int a, int \&b, \dots) const\{\}}
	Diese Funktion hat einen int-Pointer als Rückgabewert (Optional) den Namen foo, die übergebenen Variablen int a und die Referenz b und die Funktion ist const (sie verändert keine dieser Werte).
	
	
	\subsection{Übergabe}
		\subsubsection{Pass-by-Value}
			Man kann eine Variable als Wert übergeben (wie oben int a). Hier wird beim Aufruf der Funktion eine neue Variable 'a' erstellt mit dem Wert den man übergeben hat. 'a' ist somit eine Kopie des ursprünglichen Wert.
		
		\subsubsection{Pass-by-Reference}
			Möchte man durch eine Funktion eine Variable direkt verändern (und nicht via dem Rückgabewert) oder möchte man nicht, dass eine Kopie der Variable erstellt wird so kann man die Variable als Referenz oder als Pointer übergeben. Hier wird beim Aufruf der Funkion die Addresse der ursprünglichen Variable kopiert und als Referenz oder Pointer-Variable gespeichert.
		
	\subsection{Rückgabe}
		Man kann pro Funktion nur einen Rückgabewert haben. Dieser kann aber auch (wie oben) ein Pointer sein und somit kann man auch komplexere Sachen wie (Pointer auf) Structs oder Funktionen (als Pointer) zurückgeben.\\
		Möchte man mehrere Sachen zurückgeben so kann man vor dem Aufruf der Funktion die entsprechenden Variablen deklarieren und dann Referenzen auf diese Variablen übergeben. Die Funktion kann so diese Variablen verändern und so mehrere Werte 'zurückgeben'.

